【Kim Out x上班置業台】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCL

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

樓主有女

咪25

on9 name

kim?

乜係25

....開定比普狗+禾確特工隊聽朝king工作+樓=.=

有冇玩過aoc
11

你開返個食女台拉

-_-我毒撚何來有女食

樓主有女食屎狗

樓豬賣倫敦金

On9 topic

咁返四更夜晚都有得蛇下瞓下，不過要定時醒check機
四更完第二日又八點
好彩走得到

U too

樓主食女多過食飯

29

樓豬開po 成日都巧多負皮

牙milk all in jor China -1

5請給我玩精

宜家已經 日日9至7 唔敢想像遲啲會點
OT 又冇補水

Quit

我要食物 food please

Yes吹牙

建立世紀奇觀吧

大伙進攻吧

Btw有冇人玩？

Dlnm

Dnlm*

嗨肉腳你們好啊

有錢多好

歐霸39人名單如下:
OSPINA, ČECH, HUDDART*, ILIEV, KETO*, MACEY, DEBUCHY, MERTESACKER, KOSCIELNY, HOLDING, MONREAL, MUSTAFI, CHAMBERS, BELLERÍN, KOLAŠINAC, BOLA *,JOHNSON *,MOORE *,RAMSEY,WILSHERE,ÖZIL,IWOBI *,REINE-ADÉLAÏDE *,XHAKA,MAITLAND-NILES *,COQUELIN,ELNENY,BIELIK *,GILMOUR *,MCGUANE *,NELSON *,SHEAF *,ALEXIS SÁNCHEZ,LACAZETTE,GIROUD,WALCOTT,WELBECK, AKPOM, Pelenda DA SILVA *,Aaron EYOMA *,Edward NKETIAH *,Joseph WILLOCK *

所以同大家講，千奇唔好讀工程做工程，學下啲偽毒買下樓做下生意甚至做旅遊都唔好做工程

點解咁痴線
人工如何

Debuchy

所有讀工程d fd都好好景
2x-30k fg

皮二嘢

希望佢有機會踢

Quit lun jor 佢喇
個fd hku third hon mechan 都15k

因為上一更嗰個入咗廠，結果替埋佢

.

我以為我已經好陰公

走得到咪就係講緊走咗返去再讀書囉

Ching 咩eng咩u

電子polyu

樓主係狗

包皮我住係你返工對正上面個屋苑

9-7炸喎

有咁差咩
睇survey poly mean 都有15

匯景?
你之前好似講過

冇謂做爛市

肚唔肚餓

後生仔咩經驗都冇 人地肯比機會你學野仲計較咁多
我當年第一份工8.5k認真 返6日

有地有樓有車有女有乜所謂

康x苑

我諗住返工比返份人工公司

起完丁屋之後租兩層出去已經fat fat

有咁既想法係好

智利今晚又有波踢
唔知會唔會出山狗呢

你幾樓返工

我中學畢業暑期工去咗做香港最大餅乾廠八千一個月，返六日七點半開工

30k

4

做乜我會話比你聽

我暑期工去我家姐間公司 本身職位clerk 點知係OA黎 成日要出去送件入數睇板 日曬雨淋狂ot

我得閒會去4樓大嗌包皮=3=

我INTERN 返科學園九半到六半
6k
即係一日三舊水左右
搭車食飯已經無左一百

青份人工低過lower quartile

之前份LOGISTIC 11.5k
做左一個月唔對路quit 左

諗緊做番1，2年之後讀mphil🤔學查子做 ta 投身教育界 誤人子弟
希望到時仲有頭髮🙊

=.=

我個時返9收5ot到6點 返5日半 7k 不過第一次做office d工 發現真係好多八婆 都學到唔少野

傾波未

踢波

山狗是最勁

米8係到牙

波

中國拎紅cup

星期六

I can't

失望....

讓路比支那

香港多八婆是常識

禾岩岩傾波比人skip 左

山度士是最勁

山神笑住復操全力爭贏「玻」

【體育】在日前操練時受傷的阿歷斯山齊士，周一已能復操，有望全力助智利出戰玻利維亞，以及在周末英超為阿仙奴披甲。

翼鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）日前在智利大軍操練時，左足踝受傷，期間更需要敷著冰袋離開訓練場；當時隊醫對其傷勢已感樂觀，就算未痊癒，也很大機會在周二作客對玻利維亞的世盃外南美洲區賽事頂硬上。

不過，「山神」在周一的操練時已不用再敷冰袋，而且活動自如，更心情大靚，不時笑臉迎人，相信其左足踝已經沒有大礙，可以全力為智利搏殺；就算在周末阿仙奴對般尼茅夫的英超，披甲應該沒有問題。

智利現於世盃外南美洲區得23分排第4，與阿根廷同分，不過形勢甚為緊湊，就算是第8位的厄瓜多爾亦有20分。小組前4隊均可直接殺入下年的決賽周，第5名則要進行跨洲附加賽。

圖片來源 : Facebook圖片

又話傷左

做ta又係冇咩景
身邊大把人做ta做到頹
大學d官僚係政府級
中學ta唔講啦年年一車車

補射都唔入叫佢返屋企食屎啦

玩唔玩AOC 牙

下次吧...

貢夜典挽 仲要返學

我果陣無DEGREE出黎都11K啦

你靚仔嘛

你地會覺得返工時間西
但我覺得岩岩好
返11-8
訓到10點幾先起身

見到前面講咪讀n展bba 我笑而不語
小弟文科仔都未開聲

但你可以用警棍大大力毆落班廢清到
大快人心

Alex Ox-Chambo vs Slovakia:

9 shots
0 on target
32% pass accuracy
1 successful tackle
13 times possession lost

Liverpool's £40m signing.

king ball ok？

最慘係覺得自己好波個下死

一場姐
無腦球員其實啱踢高普果套

禾仔

假波唔計

PODCAST! I chat with @bbcsport_david about the summer, Alexis, Ox, Mustafi, Perez’s anger, boardroom & LOTS more p1r.es/arsecast439

BBC david 上 arsecast 講 arsenal transfer
有興趣可以聽下
我未有時間

Chile should have had a penalty. Alexis Sanchez bafflingly poor again. Key touches/decisions from key players have let Chile down today.

米八

山神值得更好
維度冇鬥心就躝啦屌你老母

好囉好囉
而家亞軍廷打少場落後一分
下年世界盃會唔會見唔到鬥心王牙???
轉唔轉得切國藉???

文字版

Alexis genuinely loves london

Mustafi had a clash with player(s) in training but not more than usual things that happen at any other club - he approached #AFC to leave.

話撚咗佢搞事狗

唔一定佢搞事既

Ornstein spoke to sources in West Brom and they told him #AFC offered Mustafi in exchange of Evans near DLD.

Arsène's inner circle believes he does not have enough support/ structure to thrive. They didn't want him to sign a new deal too.

雲加是無辜的

Ornstein said the comparisons to #LCFC and regarding them as a model to success wasn't coming from AW's end, he sees #AFC far more superior

姐係加齊迪斯之前講既唔代表雲加意見

真係球王先做到既數劇

人地要踢中場中先勁呀

由於彩虹站附近有信號故障，觀塘綫列車駛經九龍灣站至鑽石山站路段時需要慢駛，觀塘綫來往調景嶺站及黃埔站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

修夫基唔識用佢牙

雲加

晨早就吹奏雲加注定今日冇運行

OOO勁到

我係佢刀搞事

希望歐霸表現吸引到人買

上班置業台

ARSENAL NAME 42-MAN EUROPA LEAGUE SQUAD

雲格希望取消一月轉會窗

阿仙奴領隊雲格認為一月轉會窗會令球員注意力散，如果取消會有助球隊有更好開季。

阿仙奴今夏成為轉會市場焦點，不過並不是有甚麼高價收購或大牌球星加盟，而是阿歷斯山齊士能離隊，以及湯馬士林馬未能加盟兩事鬧出不少風波。

有指山齊士因未能轉會到曼城而感到不快，而曼城亦好大機會在一月轉會窗重開時再開價。另邊廂巴塞亦都有機在一月向利物浦再次出價買古天奴。

雲格認為這個政策影響到球會，球員會因為一月有機會轉會而心散。

「一些球員在十月已想自己一月會轉去哪一間球會，這不是一間球會應發生的事。我們的目的是娛樂球迷，我們要與同一條船的人一同完成這個任務，一同去達到目的，而不是每一分鐘都在想可以轉會到哪裡。

「我認為我們應該帶出一些風氣，現在大家都投訴體育太商業化，我們可以為此做些改變，我們要對足球界負責。」

令雲格忿怒的不只一月轉會窗，還有轉會的過程。很多球員都是在備戰的時候處理轉會問題，就像今夏阿仙奴轉會兩大主角阿歷斯山齊士和湯馬士林馬 ，都是在備戰國家隊賽事時處理轉會問題。

「現今足絕不接受失敗，但你的球員不能一邊備戰，一邊在4時跟經理人講電話，商量應否轉會，轉到那裡，有多少錢。

「這些球員都要承受重大壓力，又有很高人工，你至少會要求他們在比賽前有正常的備戰。」

雲格建議轉會窗應該在歐聯分組賽開始前48小時終結，直到球季完結。

People there are actually demanding he breaks up with his gf Mayte Rodriguez, blaming her for Alexis being 'fatter' and 'distracted'

-英撚又酸
-踢英撚呢d隊係人都無心踢啦
-佢攻強守弱姐
-修夫基唔識用
-佢踢開中路架客串翼差不多啦

無卡叔

Yes我山永遠比人累珍系巧橙牙

Arsenal are interested in signing Jose Giminez, as are Inter & United. Giminez has a €60m Release-Clause however he only has a year left.

Winter transfer window, we could sign him for free

Ornstein said the comparisons to #LCFC and regarding them as a model to success wasn't coming from AW's end, he sees #AFC far more superior

Mustafi asked to leave for personal reasons as well (his wife has just given birth and she is in Italy).

應該係

#AFC move for Kanté fell through b/c of the agent's fee, the club decided to do the right thing IN CASE there were investigations.

David子咁多阿狗內幕

Ornstein said Arsène and the club were not on the same page regarding Ox, he genuinely wanted to keep him.

可能就係因為咁結果要左xhaka

陣間又要競步返工

返到公司再去買個早餐慢慢嘆完先做野

已經跑完 爭兩秒就遲

藍斯又入波

每朝都急屎

ramsey值得更好
隊友冇鬥心就躝啦屌你老母

山狗又柒 我阿真係襯唔起佢

求跑動數字J 鬥心

好撚多廣告牙，用返web 版算

連尼住正仆街

幾時先星期六

山狗ig講咩

智利 又輸 無世盃踢啦 山狗

痴撚線中間又夾住廣告 你老母臭系

ig 有翻譯功能

遲早學高登咁一入主題頁就彈pop-up廣告

唔知點解譯唔到

你個野壞佐啊

屌佢老母啊 叫呢到it 狗 整個波登算撚數啦

每睇幾個reply就有大廣告

錢已袋，理撚得你

智利出局姐 做乜幅相配阿仙奴

開始過份

叫唔叫得春

又吾系鼻組

路清都要叫春，世界未日啦

連仔要賺到盡

又未死得既
如果亞軍廷再失分 尾輪巴西好可能送佢一程

叫啦

阿根停下場撚就ok 不過鳩足好多場

當初連登只有最底條bar, 依家post同post中間，主題頁都有廣告

me ios無adblock又無咁多廣告
不過底個條bar就真係敏感過碌鳩 成撚日hi到

yes

抵啦

好想有得JB, 改HOST BLOCK撚哂全部廣告

睇到廣告嘅全部都係傻鳩

秘魯咁勁既

阿根廷因乜事係咁失分

人地一泊大巴 無方法攻
美斯走入中間三個圍住

錄鳩咁企係到
仲要南美波 落腳 真係好撚狠

熱血足球

乜野意思？

同阿狗一樣

同囡囡冷戰牙

個個領隊會留意球員起國家隊既表現--->點樣用個球員會勁啲
雲加掛住飲酒完全無做功課?

阿狗仲有斬比基佬
美斯次次拎波都要中場拎 同奧燒一撚樣

鄧美斯唔抵 班牙朗fans永遠淨係識講阿根廷陣容有幾勁 然後講到美斯咁都帶唔到國家隊贏冠 而牙朗就carry葡萄牙攞歐冠
唔睇人地落到場踢成點就落晒定論真係好on9

牌面唔差 踢落真係好鳩
下下面對2-3個 隊隊同你踢大巴
真係好難搞

牙朗早幾年入波做波都靠自己 辛苦好多
係上年堀起幾個新人
阿根廷最大問題好多球星冇心踢

希古恩係緊要關頭就會幫亞軍延敗家

有心踢都好難
鳥龜個場 so9 卡雲尼
收到入中場三閘線前少少
拎到個波已經辛苦
扭到一個 仲有三個等住你
迫你分邊 到你斬中間得一點 頂條撚咩

除非打442雙箭頭 但美斯搭馬斯要踢中中 實仆街

First at Wembley tonight as the crowd seemed to boo Oxlade-Chamberlain off and boo Raheem Sterling on. Not sure I approve.

個個返到國家隊就咁撚勁，真係唔知係球員廢定係領隊廢喇

1
2
3
4

老野慶祝緊國際賽期唔洗又豬波

Ivan Gazidis has been appointed to UEFA's executive committee as a representative from the European Club Association. #Arsenal

有乜用

@短鳩

踢開中場客串翼算係咁

仲未戰完

冇

琴晚去搵佢 一齊回憶以前 話我曾經許下既承諾兌現唔到

其實上面幾句出自邊度

帽事既

但分手兩隻字大家都講唔到出囗

炮友

不如做sp啦

Fb/ 連登一眾迷張/ 利狗/ 反阿

Vtc真係成間中學咁
好慘
啲人係咪呢世都唔會體驗到自由嘅感覺
想走堂就走 想打機就打機

琴晚Nelson又有波入牙

驚D人走堂唔讀書牙

Arsenal have been invited to next summer's pre-season tournament, the International Champions Cup, in America. [@AFCFixtureNews] #afc

Aaron Ramsey played the full match & scored Wales' second goal in their 0-2 win over Moldova in their World Cup qualifier tonight. #afc

對般茅正選吧

代山狗

yes我廠唔要啲麻煩友

躝

班友讀書就唔會讀vtc啦-.-

成班智障貢
英文字都唔識多粒

屌奶星
申請grantloan都要搞講座教人申請
好撚辛苦 比人當智障咁看待

你都係入面牙 智障

我咪話喺入面比人當智障貢看待囉-.-

早晨

咁你入得去都係同種人姐
me入過 屌女果陣爽皮就得了

Fb真心正
話雲加亂排陣
排張伯倫係翼衛係雲加問題
話連張伯倫都唔知自己最適合既位置係邊
但雲加同球迷竟然會知
所以表現差係雲加問題

fb多on9

冇女屌

n展？

係, 成日將佢塞黎塞去

廚藝
之前喺u讀n展仲多女過宜家

西廚？

系牙

客串個句就係出自fb同你開拖個條友

真心路狗你覺得自己愛唔愛條女？

宜家喺到講緊升學
由fd升hd升degree
屌喇星 侮辱我智慧

我以前好愛 宜家真係唔知
可能感情>愛情
我又唔係咩聖人 係自私架啦

為咩冷戰話

好似係路狗借左d錢比老母定屋企人，條女check路狗戶口果時發現佢，嬲鳩路狗唔話比佢知，話路狗冇當佢係自己人，當佢係外人

好似係咁

Yes thx OG

老老柒柒我覺得好小事，又唔係話包二奶，賭輸哂d錢之類…

咁講既條女都係緊張路狗先咁ja
條女緊張應該唔係錢問題，係路狗屋企人既問題喎
利申無追po

咁小事就冷戰第時點結婚牙
感情事不嬲你就下我我就下你
夾唔黎就分
唔好拖到結左婚先發現夾唔黎牙

重點唔係錢，而係路狗冇同佢條女講

又唔係佢D錢，想點借點用關佢撚事咩
每個人都有唔想俾人知既野架啦，你乜撚都要知凡洗唔洗每日寫份report俾你呀

咁放棄啦
拖落去害左人

你撫心自問你對你地呢段感情放左幾多心機落去
到底係你愛佢多啲定佢愛你多啲

問下自己個心，會唔會記得你地係邊年邊月邊日開始拍拖
到底一齊有咩經歷係到而家呢一刻都仲記得清清楚楚

1. 幫屋企人唔洗得佢批准
2. 唔想講咪唔講，唔通我專登同你講我屋企人好唔掂?
3. 每個人都有私穩，我覺得呢D係私穩黎，專重下對方好冇

以前借$比同事佢嬲過我
可能因為都差唔多要去到結婚既地步 仲唔坦白先會覺得灰心
我地有另外個戶口一齊儲錢
我覺得我屋企有事唔洗佢同我分擔 大家一齊6年了

似係嬲路狗有咩事都唔比佢知
佢可能已經將自己代入左你屋企一份子
但偏偏屋企人既事你又唔比佢知
好似自己係路狗心目中無地位咁

條女嬲都正常既，佢地角度兩個人係堅無秘密既 不過好撚小事姐屌兩句就算，點會嬲咁耐

咁可能佢唔係要你經佢批准
只係想你通傳一聲比佢知姐

可能女人會覺得呢件係一件大事

又或者只係搵個借口分手

以前家姐同佢奶奶飯聚 我冇叫佢佢都嬲

女人好多時都係寧願要啲虛無既感受多過實際比錢佢

其實一齊咁耐佢付出好多 我覺得佢愛我多d

如果你有心同佢過世既
拿拿聲準備下比個大驚喜佢求婚啦
再同佢守最後一個承諾，以後所有野都會比佢知
一定心軟

我覺得條女嬲得都合理喎
屋企咁大件事竟然一句都唔同自己講
比著係條女屋企發生大件事，你都會擔心啦
只不過女人鍾意因愛成恨，咪嬲左路狗囉

咁你檢討下你自己啦
佢同你6年，將一個女人最青春個段時間都比你
而你比到啲咩佢
最基本坦坦白白都做唔到

佢比過好多次機會我 我冇珍惜 所以我都諗緊 如果真係愛佢係咪應該放佢走
我未有咁快想結婚 唔想結完先後悔/成日嘈交

男人覺得好少事

女人覺得好大件事

女人既安全感主要黎自一樣野，坦白
你連呢樣都做唔到點比到安全感條女

清你同你老婆講左見返初戀同屌左佢幾獲未?

你問下自己仲想唔想同佢一齊落去
想既就諗下可以為佢放棄啲乜野，改變啲乜野
如果你覺得改變唔到/放棄唔到某啲野
即係你根本唔係好愛佢
咁就比佢搵個真係陪佢到老既人啦

佢琴晚同我講 自己青春唔多 真係想同我開花結果 幾時我先大個 已經冇幾多個5年可以再比我 我聽到喊左 係因為嬲我自己

又JER

9c9

佢不嬲知
佢開頭話如果佢係咁愛我既就會放手
但見到佢有一句想chok我話如果佢想一齊唔通叫我離婚咩咁就話佢好攻心計
之後180度轉變話點都唔會益佢

矛盾只因心痛著你知嘛

我都好想有條女同我講呢番說話
我一定即刻飛的去佢屋企求婚

嬲唔嬲都係少事姐，過兩日買件cake俾佢就冇事啦
一句到尾，路狗仲係咪鐘意條女先

講真
男人無論到幾多歲都唔會大個
心態都係好似小朋友咁

係睇你為左呢段感情可以投放幾多落去
為左呢段感情可以放棄幾多野

佢根本而家猶豫緊自己係咪愛佢

唔好衝動....女人隔日訓醒講野就會唔同曬

講下父母個邊 我老母對佢唔錯 因為我女朋友好識做 過時過節會送厚禮/比錢佢洗
我爸就對佢麻麻 厭佢有甲狀線身體唔好 驚我第時辛苦
佢個邊得返阿媽 對我好好

問自己為左條女可以放棄幾多野

我決心唔大 可能呃㑞

TLDR

回頭看最初多快樂 記得嗎
竟會沒決心成家
當你遲遲未改變 就讓我改變吧
這個決定多可怕

呃住佢先D 咩?

屌你老母啦
仲呃

有名你叫路狗

幾點King波牙

應承住先再算

人地條女都擺明嬲你唔對佢坦白
你而家話氹佢都係呃住先
你好撚野

屌你啦，正一食屎狗
人地認同你傾，你就hea 9人

我都唔知呀 我覺得佢要既 我比唔到佢

路狗躝

條女都話明無多5年
即刻一係結婚一係分手囉

我真係唔知幾耐先可以下決心結婚

你知佢想要咩 佢就唔會咁同你講啦
因為咩令你唔愛佢先 就係因為感情淡左？

男人老狗比一晚時間自己諗清楚
一就一二就二
係為到段感情放棄到就去氹
你覺得都係未放棄到/條女感受都未係最重要既話
就直接啲狠啲了斷啦

你而家應承住先，條女今次再信你
到頭黎又你做唔到
咁你又要條女傷心多次？
咪咁自私啦

浪費人青春 跟住散左 條女再搵毒撚埋單

路狗: 呃呃氹氹話結先囉，之後再拖多5年

你驚乜

好明顯係愛情耐左習慣左變感情
但又唔捨得啦

無人想king波貢我晏啲再問

5年後再嬲又再呃呃氹氹拖5年

有排拉

搵我啦

我冇唔愛佢 只係我知佢想有個家 我唔知幾時可以比到佢 就係仲愛佢先諗放唔放佢走好

King 下藍斯又入波....係阿記D 隊友廢, 雲加唔識用佢

解決左路狗條仆街先

雲加躝

U只係(水泡)

刪左狗會戶口 同牛奶絕交

泰叔打比路狗問佢拎條女電話

你諗得出愛佢就放佢走
咁即係你都唔愛佢
咁拖落去有咩意思
你唔係要條女等多你10年8年下話

路狗條女係咪呷牛奶醋渣

唔想人地同我捱窮 之後又為$嘈
加上我小朋友性格 實多磨擦

路狗幾多歲先？有冇plan過幾時結婚？

可能你條女著緊你d錢係因為果堆錢夠結婚用，突然之間冇哂，佢唔知你幾多年後先草得返果d錢返黎

你愛佢更加應該同佢一齊啦
你估佢同你分手後一定幸福？
你想佢幸福既點解唔自己製造比佢？

打ss咪得

你女友搵好多錢?

26 好似係同我一樣

條女係著緊路狗唔肯坦白同佢講聲
自己收收埋埋

男人應該30碎結婚 認同請讚好

26 我33-35先想結婚

你有幾窮 你又唔係要一個養成頭家
兩老生活又唔錯
錢啲野豐儉由人姐 係為錢就走左去釣金龜

月入20k
Mtr. Supervisors

路狗條女一向都管佢d錢，連入數比我都要搵人幫手／去機入齊頭

條女同你同年？
咁你就親人地仲後生放走人算啦
唔好呃到人地2到尾先叫人躝

負評佐, 結唔結都係咁架啦, 結佐要離有幾難

咁咪plan 比個期佢
唔肯咪折衷大家讓一步
30/31囉

我廿頭就結左

路狗真係仆街黎

女今年29就30

普狗u too

路狗識食

佢條女大佢3年啦
真係無時間架啦

條女真係睇得出愛路狗先想管好路狗D錢
唔想佢亂咁FING

阿記雙狗

姐弟 難搞

佢cow我架 佢先識食

條條女都想自己未老未巢皮果時結婚架啦，路狗同得大過自己拍拖既都預左要廿幾歲就結婚

你33－35果時，條女都差唔多4張野啦，呢個時候先叫佢去影結婚相擺酒果d?

所以佢想拖住人先

30仲拖人 唔驚第時生仔冇屎忽?

得喇，知你比女溝開

你飛鳩左佢再光明正大食腦細囉

你岩既 所以我想30結婚 不過我冇諗住要小朋友

同埋有冇諗住生B先，唔通要人40歲先生咩

吾要bb

應該係佢條女想唔想

一睇都知路狗係個D唔會想生個D啦

生唔生都好，冇女人會想近40歲先黎結婚，講完。

同條女有共識左唔生?

33-34結即生 真係高齡產婦

路狗生左個仔，分分鐘要個仔照顧返佢轉頭

條女如果同路狗分手
應該都係過兩年就是但係街邊搵人埋單

路狗淨係想玩、屌女、賭過成世

係

一個女最青春就係20-30呢段時間
佢呢後時間比左你
但到頭來你比到D咩佢

路狗就繼續食女，到30幾歲先搵個廿歲既結婚

屌西

【理髮有道】脫髮唔一定係腎虛 嗜吃生冷脾胃差都有影響

問返個仔拎零用錢

笑撚死

條女真係慘
搵著個貢既男人虛耗青春

全體牙迷手足共同討伐感情仆街路狗

平時已經要湊路狗，唔怪得唔想生啦

莊

正

Yes 我以前養狗 2隻走個時多得佢陪我忘記傷痛
2隻陪我走左12年時間
我地將來會養返狗 如果我地有將來

佢要養你咪養緊狗囉

吊你老母

唔洗如唔如果啦
有無將來係睇你而家既決定

慘過養狗
狗都話佢錫佢
路狗就會傷佢心

返返去最頭先....
其實借錢俾老母同屋企人唔講俾條女知有無問題先?
點解會引申左咁多問題出黎.......

笑乜牙

橙

一睇路狗就知有排都未定性啦

我同我朋友講左（你地口中既sp) 佢話我吾岩 係女人立場

大家拍左拖6年
條女都將自己當左係路狗一家人
條女擺明唔係唔比路狗借錢比老母
而係怪路狗點解屋企人有事要錢都唔講佢知

唔係借唔借錢問題，係屋企出左事竟然一句都唔同條女講

又sp 又女朋友
究竟係點牙

呢個已經唔重要啦
都叫你快啲哄返佢架啦 唔好俾時間佢亂諗野
現家出事啦

其實個問題係聚落黎
唔係呢件事 只係爆發點
女人要安全感 路狗無
我出事都唔同條女講 解決左 單聲佢聽就ok

唔敢結婚下定決心俾條女一個家嘅都係懦夫

heiba 30未夠就2件

真

呢度啲手足 閒閒地都有一兩個sp

This is the point

清你拍過拖未......

Yes

咪踢爆

heiba都係仆街

到結左婚你就會發現你做既野同懦夫無分別
好多野都無得say

循例單聲都要，好似我老豆做野間公司執笠，星期五開始會失業咁，我都會單聲比條女知

咁你真係要反醒下....
條女都30,身邊人唔係結左婚就係準備中...
佢仲要拖住條26碎仔有咩都唔商量
又難怪條女咁嬲.......

有時唔係你想唔想, 你條囡唔想都無得攪

King緊咩 跟唔切牙

女

路狗=狗

感情台，可以唔使跟

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰尋覓愛的一個人 然後不嫁
仰望過那一襲婚紗 美麗而孤寡
你沒想過 未來 對吧

各路豬猴討伐路狗

一齊笑鳩路狗is ok

上面炮縮有條link講緊脫髮問題 你可以入去睇下

同埋一個家...唔係口講咁簡單....
經濟上,生活上好多問題的

屌姐姐

睇到呢段歌詞 係公司流左滴眼淚

yes
有埋仔女你諗既野仲多

拖住細佬出街

所以要有共識

我而家所有野都比哂老婆諗
出糧比低家用過佢
佢幫我處理好曬

我返到屋企食飯沖涼湊下仔之後就係打機訓覺

咁大家都二十過半
爭2-3年又唔多覺既

俾女cow過，做過懦夫，所以唔想再做亦唔想見到人做

鱷魚淚

又講囡同結婚, 我出返去先

心態上同照顧細佬無分別

路狗條女嬲佢

各位手足都知我人工幾差，所以我當時做咗懦夫第二日同佢講我俾唔到我應該俾嘅嘢，咁就至今無女

YES AH, 簡單d講就係嬲鳩佢借錢比屋企人但唔單聲，路狗條女當路狗係屋企人，但路狗當佢條女係外人咁

now or never
洗唔洗笠你禮服

U 9C9

我明 我真係明

我諗路狗就算結婚都好，d野都係推撚哂比條女搞

我冇當佢外人

佢覺得你當佢係外人呀嘛

你方面你唔洗同路狗擔心
佢仲有個女上司

但係你做既人係呢

係咪要夾錢比路狗買介指
ryo蛇100

咁就抵啦

佢會咁諗

1.ryo蛇 100
2.ryo蛇 100

買罐汽水飲完俾個扣佢算

自制仲好啦

No la 之前系佢到住左幾個月 佢自己一個租屋住
我煮飯 我洗碗 我拎d衫落去洗 底衫褲我洗 佢負責拖地+買0食

拎個萬字夾屈個圈算啦

3ryo蛇 100

到真係結左婚你會做先算啦

路狗應該做得出

我都覺

講起介指 佢話一直想要 我最初仲做mtr買左隻again b介指比佢 自己都有隻 佢話5年啦 都冇再買新既 佢話有講過 我唔上心

死症啦
你自己攞黎

要個名份/同居姐
唔通結完婚真係即刻變大個咩

我每年都最少買對耳環
你撚馬 10幾k
唔買對有石 都買靚款啦
真係狗黎

咁咪害左人地女仔一生LO

話左你9C9 LA

介指唔可以輕易買

攞正牌唔洗買比老婆
因為佢好易敏感
所以講明唔好買
慳翻

我直接比錢 /同佢旅行

路狗真係要仆街死
而家最後機會比你做返以前未做既野
一係你搵你個朋友（sp）拍拖囉

ching要買求婚介子單聲

有平？

heiba仲哂命 係咪想逼死路狗

你見路狗撚樣上黎諗咁耐就知無得救啦

我敢講
你買隻一千蚊既介指，會高興過你就咁比一皮野佢

無機啦
等下個手足有幸結婚好過

條女一齊得咁耐都知路狗係點啦
唔會好似阿迷對阿狗咁年年都有希望掛

Sp 自己有錢 又有男朋友 點會揀我
只係大家由細玩到大 咩都King
好朋友only 只係大家有段時間唔開心先越左軌

YUP

JG

而家就係仲對路狗有少少希望
等緊路狗真真正正做野
路狗都要諗咁耐

我條女講過
你買粒假石比我 好過你比cash 我

姐係而家冇繼續Bob yeah?

叻仔

我老婆講過
你以後無咁多桃花好過比CASH我

男人會覺得得現兜兜最實際

冇好耐 扑次數10隻手指數得哂

Yes 買完唔岩心水又 閪口閪面

你沒想過未來 對吧

阿根廷

我以前都覺得請去旅行洗咁多錢好過送樣佢唔等洗既野，但之後發覺女人寧願要d唔等洗既野多過現兜兜

又曬自己多女

Yes u

睇返以前d合照 笑容已經唔同左了

狗黎

king緊女牙

呢隻唔岩咪買過第二隻囉
你又唔係無錢
你條女應該同你慳
我買耳環都兩對加一條鍊
仲有你拍左咁耐拖 都唔個佢鍾意咩款同顏色 低你比人黑面

真係好廢

你仲要諗就放走人啦

比人用貝迪斯炒9粒仲好意思出聲

佢崇泡狗 隻手幾隻介指

隻手幾多隻介指都比唔上你送一隻認認真真既比佢啦

有無手足會買月尾出果隻仆街芒

放過條女啦......

宜家想買都冇$買了

又出一隻新？

我淨係知3DS出返金銀版

要幾錢
ryo蛇籌比你

switch出仆街芒拳呀
唔係3ds
好似幾過癮咁

咁佢鍾意收咩 你知唔知
知就即刻做啦
依家死出去買，去公司接人收工
唔知你就散 咪撚叫春

好耐之前佢公司有人追佢啦 仲開whatsapp 比我睇 佢覆人 我有男朋友了

我話你知
條女係愛你既唔會介意你有無錢
係介意你努唔努力為個家搵錢

我同我老婆都試過經歷過辛苦既日子
大家咪慳D咁過
到而家有左基礎咪舒服D過LO

RYO蛇 $100

收皮啦

哦

禾得3DS MHXX要400蚊

條女咁坦白，你就收收埋埋...

花 佢有次生日 我做左人生最柒既事 拎住紮花係街等佢 佢開心到 慶祝完飛的返去同我扑野

咁都唔俾帽你，呢D女邊度搵

佢都無心咁做...........

佢都話諗緊放條女走
佢係有心挽留既一早去左準備啦..

知道仲唔做？

好耐冇入黎
大家幾好嘛

做啦仆街

無得救，各位都係傾返波啦

路狗放過條女啦

路狗就比左幾頂帽條女戴

唔好 88

Hi鳩乙

路狗唔識珍惜

拎200蚊買花啦 撚屌仔
之後入面放盒朱古力又好乜撚都好啦
你真係食屎狗黎

信唔信散左一個月就會日日叫春話自己當初點解唔挽留

傾波ok

雲加躝

又唔係情人節，花好撚平姐

佢一定日叫夜叫，叫到有新女為止

條女有無D咩跌落尼公仔個類野鐘意呀

因為無得扑野者

唔洗問啦，佢知都唔做啦

無咗呢條女都大把女吊啦佢

試過同佢去公司d bbq 不過入面d人我舊同事黎 我不嬲唔中意呢d冇熟人既聚會 我記得去到我扮到好nice 其實好難受 又要唔想失禮條女 但佢成日逼我去呢d聚會

咁無顧慮啦，路狗條女躝

佢要有新女容乜易
只係有新女之後會繼續掛住而家呢個
發覺自己唔鐘意新女,但係又拖住先......

Ok, 放走條女啦

完。

同佢食飯好眉好貌
做野咁唔撚果斷

然後無限loop

中意叮噹

路狗：你躝

咁你有無諗過佢帶你去為左D咩
係為左比人知道你係佢男友呀屌你
點解會咁做呀
係因為你係佢心入面好重要呀屌你

狄易達
睇個樣都知唔會長大

路狗條女係咪叮噹妹黎

叮噹妹做恒生牙，同埋應該冇2字尾咁老

屌緊你牙

正撚樣

同佢去過海旁影叮噹

路狗得打機、賭、屌女、射波呢4樣會果斷

阿狗聲討路狗大會

發覺呢到既手足當隻狗係仔咁教
但係有無諗過佢會唔會教得掂？
如果佢會變早就變左
駛乜手足們講咁耐？
性格早就定左形
得閒鳩噏下好過啦

真係好撚似

話左佢係 呃你地做乜

On9

佢唔要就拎出黎益下我地一班手足啦

真版狄易達 三間公司 學下人啦
rubbish

仲笑緊

禾吊過

系米諗住繼續回憶從前

路狗

明明有未來

陣間搞著我 黎長沙灣 我屌柒你
理得你訓街定比南亞執返去玩屎忽

Ryo蛇sick佢條女？

吊你 牙咩你就識擔心

唔識 但識路狗

又落雨

識就叫佢飛撚左條賤男
依家仲係到磨 狗都不如

我都係買花追返佢 冇左佢真係好唔慣

其實幾歲結婚呢d洗乜定到咁死,一定要33,34歲
有合適既咪結囉,條女仲要大你幾年喎
真係好自私
到你6,7年後都未必搵得返咁好既女朋友啦

吊你 死厹

關盤路狗幾時先長大

你屌佢幾多獲佢都唔會聽架啦，佢又唔係唔知要點做先氹得返條女

結婚果度點呀

順手買埋戒指啦屌你

你有無諗過其實唔係買唔買花既問題
已經係你既問題？
你一日唔諗長遠啲諗結婚
遲下都一樣會再出現過個問題

拖住先

袋住先啦

唔放隻戒指落去會唔會掉返紮花比你

阿po好撚多垃圾，個個大地主有車有樓幾條女周街SP，仲要做偽毒撚人
明明禾廠講究平等，點解我差到咁

咪撚買錯拜山用果d花

如果因為習慣而追返佢我勸你唔好追啦

all-in一世唔會

我冇車冇樓冇幾條女冇SP真窮撚

你有樣

yes
份人幼稚既就要經歷多啲成熟啲先好諗結婚
而唔諗住結婚就唔好拖住人早早飛左條女
哂個女人青春無謂啦

面對面
女：我地幾時結婚
狗：啊啊…
女：答我啦
狗：唔知啊…
女：分手
狗(追住隻腳)

唔記得打靚仔，sorry🙏

仲衰鳩過689

689袋住先都叫做有做野起下樓
你袋住先係乜都拖住唔做

到條女真係忍唔住正式分手,block晒佢d電話,fb....
佢就會日日喊住上黎

100%

路狗:等雲加贏到英超先
女:阿仙奴唔會贏英超架啦

直接教埋路狗要買咩花啦

緊係cow過條啦

買錯花牌

佢成日吊鳩阿仙奴垃圾 話我咁都買
佢為左我 會陪我睇下波9up下

狗：可唔可以俾時間我諗下……
女：要幾耐呀？
狗：等我跑埋今晚場夜馬先

傾左成朝女都未有共識

我老婆都會，成日同個仔講話爸爸鍾意果隊波好廢

教撚埋你食屎狗
8朵或80朵 代表道歉
黃玫瑰都係花語 道歉
知點買未

有結論啦：路狗=垃圾

佢買馬叻過我認真 佢識割禾青

路狗:睇明日花好過

你同個仔講媽媽對波好垂

佢同我老母講

可惜你同阿仙奴一樣

唔想訓街住

都是垃圾

追返人先講啦

no goal cashed

你地成日叫佢追返人
但係有無諗過係害左條女
無心結不如爽快分手去搵其他女屌好過啦

俾女友迫婚，想同佢講阿一拎歐聯就結，即結

其實結婚真係幾大心理關口
我自問當初都有d淆底

足球抄報阿雪段片

呢樣真 好多登仔過左25仲係細路咁 一d擔帶都冇

訓陣先 好累 廢事理隻食屎狗

全世界都係啦

me

路狗都拍左咁耐，其實都實知點tum嫁啦

如果你tum都懶咁就算9數啦

U

TUM完其實都係拖時間....
睇條女幾時頂唔順久左路狗者.....

域子同香港球員合照，型撚到

冇計，所以搵女友一定要搵過細過自己

關咩事
我老婆都大我2年

on9

墓臭同教主都爭住搵域子影相

不許你註定一人 永遠共你去抱緊
一生中百樣可能 愛上你是種緣份
簡單的一吻 手心的抖震
示意我再不必孤單寄生

唱呢首歌+花哄佢
不過好京佢話我已經唔係你識個d細路女黎

路狗條女：依家先做，太遲喇

你早結婚姐

唱埋d mk歌

路狗係mk仔，唔唱mk歌可以唱乜

兒歌

冇心結婚就放人走啦
拖到人地青春冇哂再飛人地點算

唱歌tum女真係好mk

乜牙

我條女成日要我唱歌佢聽架

中學雞

去到每一到 點解總會有得嘈

係唱既就比啲誠意
搵班老友練好直接夾好時間係條女公司度自彈自唱啦

我京佢當左係求婚 到時點算

諗過第時女神婚禮會唱
唱阿牛

唔會啦

順水推舟

難道繼續困死陰濕小器島

佢而家追返女友都係呃住先拖住先
點會順到水推到舟

叫完春喇?

有決心一早做左

未牙 你地可以king ball 吾洗就我

我今晚拒絕佢 叫佢搵返你

好

其實條女都係想見到路狗個人有D planning
會稔下佢地既將來姐
唱 mk 歌有撚用咩

我諗都係時候諗下計劃下了 始終都已經唔細

有冇第2條友叫春 笑路狗笑到厭

鼻袓

個個都明
係路狗唔明
同雲加一樣

我叫ok?

十卜路狗
拖多條女幾年先算
到時佢冇乜market value睇佢點算

佢明既
擺明唔想負責任姐

佢係扮唔明想拖住玩咋

如果係屌9偽毒死全家就不了

唱歌跟sp風學，佢好勁

我地叫佢追返條女既目的係希望佢同條女開花結果
佢追返條女目的係拖住條女先再算

ok

至憎人叫春

我g
我瞞你瞞 牙嘛

見步行步啦
遲d見到面同佢吹下個未來大計
雲加都係咁呃d球員過黎

食個飯返黎屌路狗屌左20頁

佢急你唔急
佢走左你又唔怕冇第個
廿幾歲比條女綁住傻撚左牙

我仲有少少人性既

Ozil

跟住雲加真係學到好多做人道理

米8

邊有人會追阿PO架

廿六碎就結婚喎，路仔根本未定性
夾硬結害晒兩個

冇追，見到有成20頁一定係屌隻食屎狗啦

路狗做十年單身狗就係對萬千少女最大既得著

一係就講囡, 一係就普子俾人撩講樓講錢

其實屌緊U

山齊士鬥心勁

唔明點解你地要路狗就條女

路狗咁樣浪費人時間某程度上仲賤過 SP 風

Me 真窮毒有咩好屌🤷🏻‍♂️

很好勁..

被big 害

你地覺得我應該要點做先好

禮拜二KING完樓禮拜三又傾返女

你問下自己除左繼續拖仲想點先啦

講返幾年前我人生最低谷嘅時候，有條女approach我，我同佢講我配唔起你，我想發奮之後再搵你
到今日有啲起息我去咗佢經常出現嘅地方連續等咗佢幾日都搵佢唔到
所以有得再嚟我唔會再做懦夫了

成班垃圾，得我真king 波

夾硬逼你迎合條女
登你慘
有幾多男人廿六歲會諗結婚

有乜起色

人工加左500

山齊士是最勁

你稔下係咪真係想同人過人世
稔清楚再同人講話 plan 2-3 年內結呀
想事業多啲基礎果啲垃圾囉

阿狗不值一提

1.結婚
2.飛
3.繼續拖 浪費埋佢D青春

拖到完約

3👍🏼

垃圾路斯基bb

有女主動溝你

你有女咩？

放手啦, 將個好女仔留俾其他手足

吊牙

Free transfer

路狗一定係揀3

佢正職係賭撚喎
30k/month嗰份只係pt

到時平價再簽返

路青太廢, 配唔起路清女友, 佢值得去第二隊更好

同阿狗一樣 resistance to change

有

點解唔係電話搵=.=

你又好
我仲係A0V

有大陸妹果個係ryo蛇定路斯基bb

唔是連人電話都茅呀嘛

有女都好煩
睇達哥都比人嘈
星期日唔想出街又比人話

ryo

我女朋友成日吊達哥把聲好嘈

當初公開試衰咗讀唔到書，家事一大堆，出去做嘢好撚低人工之類啦
咁依家入咗個算係幾好嘅學系，之前返工有個呀頭睇得起，今個暑假有少少機過歐洲intern，畢業應該入到M記做下E仔

路狗係女上司做sp

你問過幾次啦=.=

我都係
但睇達哥真係可以解壓

2個都差唔多
又mk又成日射波又食軟飯

琴日魚流汗射球真係笑死

秒

無波睇真係完全沒動力工作

咁拖多幾年分分女上屍同條女都無wo

真係無，反而知佢住邊，係佢樓下巴士站等咗幾日0530-0030，但都等唔到

人地避開你姐

好多然家嚮樹晒命

今鋪佢唔求婚，條女都可能飛左佢啦

差好撚遠wo 3個月先請一日假
今年大假又未清
我仲要唔mk... 軟飯我都想食

Ryo = 大地主，大陸妺俾錢佢洗
路狗 = 屌老細，SP 知己
普狗 = 炒樓炒股，住洋樓養番狗
SP 風 = SP
六日子 = 旅遊業大享，老婆共享

撈亂左你係poly u ee個個🤦🏻‍♂️

U呢

我係polyu ee喎不過依家唔係

毒留倫敦睇雲加爆血管

唔係返緊工咩

但路斯基bb無錯wo
未結婚你理人家事做咩

條女approach 都冇電話

迫婚

曾經返過姐，真悲痛經歷

到條女30歲就係路斯基bb話番事

我刀上叫

雪到 30 碎冇人要

佢俾咗我第二日就唔見咗部電話

男仔30歲搵個條女唔難
加埋佢咁mk,又食開女上司

姐係仲要俾條女食多4年?

所以路狗多數揀呢個 option
不過條女醒少少就搵第二個喇

個天唔想你害人

唔好比佢食住,又唔洗叫春
條女唔要佢咪食住女上屍

女朋友樣子好細 似23-24 而且好少化妝 皮膚幾好 所以都有厹追 佢成日開比我睇一齊笑

你唔想無左佢咪搵番去
又怕佢比人追

大家都愛山狗沒暫停

但我唔想浪費人地青春 我仲有少少良知

山狗收撚皮啦

點解又多左個鼻祖

分手囉

Sor lo

但又唔捨得

係, 無爺爺睇,星期六日好似差D野

咁你又唱歌

賤

屌

想拖住先呀

呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得

反山之路只能獨行

88

到我未呀 路狗都KING完啦

陳晚遊遊下車河忍唔住打左俾個女仔
約佢56日都話唔得閒
然後佢話要星期1-4
聽日見佢了

智利領隊既錯

屌你咩，我真係好想搵返佢補償返呢幾年嘅情感俾佢

又要屌系

佢56日要接客

智利隊友既錯

聽日都要

唔屌呀
認真嘅通常都會一齊左先屌
唔認真嘅屌完就無感覺

接你老母牙

算喇

你想哂命定叫春牙大佬

有冇問過人地想唔想你補償牙

晒春

認真啦
其實肯出
但又56日唔得閒
代表咩

五六要接客

你喺佢心目中既地位 = 星期四個 slot

你唔好搞到人平日都要接客喇

我都想問，我寧願見到佢聽佢講知佢有條新仔都好過成世再見唔到

算啦 上黎問唔到野的
咁多mk都問5到

56日=黃金時間
代表你而家要係平日相處下
條女OK先可以約56日

洗咩咁執著 隨緣啦

成班都無囡的, 識鬼咩

有手足答左你
最好解釋要接客
唔收你$肯見你 應該對你有ec

一隻手指指住人
三隻手指指住自己

SP 風你認真答佢把撚

Sor lor...

三隻手指指住自己
點解我會諗起迷普

阿仙奴冇左山神=中下游球隊
智利冇左山神=廢過香港隊

I don't want a neat freak I don't want a slob
Or somebody with bedhead and a dead-end job
Cause I won't settle for less
Than perfect
Want perfect children, a perfect life
Perfect husband or a perfect wife
But deep down I know
I don't deserve it

邊個係山神 唔識呢個人

17/18
Arsenal win rate with Sanchez : 50%

山度士

智利如果冇左山神會失幾多分

下個TOPIC【叫春台】

智利冇左山神都唔知有冇第六

所以都無再喺佢樓下等佢喇
我只係希望佢唔好俾人當做SP唔好俾人玩唔好俾人拖

呢到係咪個個都有過sp?😑 除咗我

=_=

我廿幾年嚟都無女無SP

係
大家都有綠日子老婆做sp

真心咁諗

其實第1次見

屌你牙
陳日你先認真完
咁快變左

咩女黎架, 點解佢地講你沉船咁

煮佐生炒骨拎上去?

你當佢sp囉

"If you're in a club one or two years - or any job - if you leave a structure to be even more successful without you than with you, that's not short-term.

“That's long-term.

"Short-term can be the guy that is at one club 10 to 20 years and when you leave the club, it's ready for failure.” - Jose Mourinho

又串雲加

A0V

聽日都上床 你問黎把撚咩

ig識

Me矛

喂呀

咁無野了

#ptgf

有名你叫sp風

條女貼錢俾sp風屌

良家婦女黎架

比你吊完就吾係啦

同SP風king女

大把良家婦女開工啦....

同迷普KING樓一樣

躝哂佢

係靚子先可以喺ig識女

ME 真用家
HE player

毒撚冇ig

用女就唔用家呀？

我都無

無啦
無心插柳 見幾靚follow左
佢又request返我先傾咋嘛

咩係ig??

你平時用嚟曬命同食女嘅網頁

跪求SP風IG

聽講係用黎call g

會唔會真人同IG唔同樣架

睇對佢icon好型棍

u刀巧型

驚嚇親你

小心gay lo

唔知係邊個/唔靚女通常唔會accept

成日snapchat架
都係咁ge樣

4mk

ar po mk過感情台

全部非富則貴

禾樓面侍應only

me 廢青文員仔

收嗲啦

me suck業

有無人KING股票

放曬了

有無人傾下飲食

豬蛇個元朗post巧低汁

想知,想講

不如傾下點玩鳩d90後

有無想開PO 吹奏下TVB個BBC 落選港姐

sic ball 高處不勝寒

好掛住大榮華既豬油撈飯

辣殺

今朝食咗肯牠雞早餐 25蚊一個包+野飲

元朗自設既大公場

剩係天鴻D 燒鵝都屌打甘牌

冇睇一個下就 去左成廿幾頁 點追

我D千年蟹貨仲等位放中......
後市似仲會升D....

50k文員仔

唔駛追, 無KING過波, 成班係度講囡

元朗CHEF KITCHEN

唔洗追

個個都有蟹貨 唔通個個都想有蟹貨

毒撚真情告白

毒你老母收皮啦

我係會員黎

我嗰啲就係

Respect la

我D千年蟹貨已經當左total loss la
執左唔少夠還埋mortgage，等下個機會再買算了

幾時再入市

豬SIR 成日去食好西?
TST有無新野推薦啊

豬死你牙

Yummy

我CUP滿左縛張會員卡
有時元朗無位會出荃灣食

我隻千年蟹貨今日爆升
但仲要升多2成先回本

一定跌

路狗拖字訣

真系追po 吊你

都係食放題多

2成輕鬆啦
我最少果隻豬緊30%，最多果隻60%

佢個青口好能正

漢堡,意粉同薯條都唔錯,扒就差DD
BTW, OG住元朗?

我最差果隻停撚埋牌準備清盤

又講女又講股又講美食
全部搭唔到嗲

king 下頭髮護你

刀好

是

CHING 住邊頭 出來吃飯

我女朋友叫我收工上佢到自己開門拎月餅比我老母
佢話佢會用我名送比佢阿媽 叫我唔洗買

受吾受埋禾～。～

Sure la

can i john?

用你個名送咪無事LO

人生然家聚會

希望啦

可能俾左帽你帶
個心舒服返d

55

大家打和

SUPER～

路狗唔值得有條咁好既女

Me窮矮柒禿唔敢去

我地呢到唔講波

In pt form please

呢度有長文版

天鴻以前差唔多日日食，叫完燒味飯再添多兩碗飯
三年無食過,唔知而家仲有無得免費添飯
又或者食成記G球

個個都有兩三條女可以屌
我先得一條 公平咩？

Ornstein confirmed the Lemar interest was very strong in July but didn't hear/ wasn't told about the player visiting Colney.

Ornstein said Arsène and the club were not on the same page regarding Ox, he genuinely wanted to keep him.

Ornstein stated that sources within the club knew deep down all along that if the offer was right Alexis will be sold.

Alexis was desperate to leave and his reps were pushing for a move, however the player genuinely loves London.

#AFC move for Kanté fell through b/c of the agent's fee, the club decided to do the right thing IN CASE there were investigations.

Mustafi had a clash with player(s) in training but not more than usual things that happen at any other club - he approached #AFC to leave.

Mustafi asked to leave for personal reasons as well (his wife has just given birth and she is in Italy).

Arsène's inner circle believes he does not have enough support/ structure to thrive. They didn't want him to sign a new deal too.

結論炒撚哂班行政既佢

你有一條先唔公平牙

Reading this, the board comes off really poor. I'm not a big supporter of Wenger at this point, but Ornstein makes it seem as if the board are responsible for the structural problems and even some of the transfer problems.

禾零條

屌你老母 你老母比狗屌

未遇到姐

6粒鐘先返到新加坡

迷雲註定冇女

一個鐘無上嚟 原來仲講緊女....

又king女

屌佢老味

梳ly

域仔旅行愉快嗎

好上鏡

馬拉好撚正

辛祖仆街吧

食屎狗

人中之龍

食馬拉妹

做生意 賣波衫

馬拉人是咪speak english多？

唔多覺靚

波台🐭又約人出黎隻揪

廣東話就得

廣東話

百事係馬拉買兩蚊港紙罐
平到笑

我都想去馬拉玩下
但搵唔到伴

1001

陣間要訓機場了

開post了 好耐矛開

雲加是無辜的

Okok

Topic請支持下我

HKTVMALL 賣緊可口可樂$72.9, 24 罐.....$3左右咋

討伐路狗

路清人生然家不用十卜

路清win

支持你仆街死